其實連左膠都覺得搞加泰集會係偽善

我都係左膠，想講邊個人講「去集會係支持民主自由理念」，但又想隻字不提人地獨立，分裂，即係完全抽空人地成個歷史脈絡，成個鬥爭。你淨係抽match到香港革命既嘢黎講，咁都唔係偽善？你係到斷章取義，係到抽水乍。

你係要抽空歷史政治脈絡黎講理念價值既，做乜要淨係講加泰？印利智利個d不值一提咩？
不如好好睇睇搞全球抗極權集氣大會咪算。

依家做左但又做得一半，唔單止柒，其實仲好唔尊重人地真正爭取既嘢。一係你地理直氣壯d，支持加泰獨立。

唔去。

今晚去英領，星期五去重慶食飯，星期日去觀塘海濱。

其他去既人，諗下抱住咩心態去。
點都唔割，但你想搞革命，一定要問下自己個行動係為乜柒，係唔係表裡如一。

特別係覺得自己好左既人，你諗多陣就知點解唔去得個集會。

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

即係有個人話支持香港示威者
但其實淨係支持香港人可以有和平集會遊行既自由，行完就散

你聽到覺得點

唔去